無啦啦有條女問我要唔要SP，點算好

佢話可以 做到我女朋友做唔到嘅野

呃錢

俾少少誠意post埋icon or條女張圖ok?

真係唔知 傾下先知

icon呢 屌你老母

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

WhatsApp 都有點數狗

佢話係我d frd 個 frd

祼聊騙案啊ching

你女朋友做唔到嘅嘢
佢係迷可以用佢自己條撚黎屌爆你菊花

的確正常女友做唔到

似係上到房影你裸照之後屈你同未成年少女發生性行為果D

隨時係你條女試你

一句我無女朋友就收左佢皮啦

色字頭上一把刀

我宜家叫佢錄音 講佢電話號碼

你女朋友做唔到嘅野=互含

小心係你女朋友派人嚟試探你

我都係咁覺得

唔好中招，打個冷震，唔值

一定係你條女試你

如果真係你條女試你既話
我真係覺得好撚無聊好無謂

我隻左手乜都識做

我條女識無敵風火輪 電光毒龍轉 香蕉射球 猛虎射球 佛山無影腳

仲有冇下文

有呀 佢錄左音證明佢係女仔 佢話佢17歲 岩岩散左

圖

圖啦屌

"你又知我有GF?"

留名

問佢收my card 定要過數

我仲以為係五十堅巴打

巴打呢d咁可疑嘅就緊係即刻cap低俾條女恥笑加分啦

係鳩痕就自己搵過件，放心得多呀

要請教下佢

你女朋友扮架on9

仆街佢話佢叫呀Ming

Gay

洗定菊花

Post icon出黎啦

你叫佢up 幾個你朋友既名睇下佢up 唔up 得出

lm 待笑

似係你女朋友試你多啲

小心d好

此貼必火

Ming都可以係女嘅

玩返佢轉頭

我屌到你老母個閪出火花呀！

You竟然是個boy

大啫Ming

跟進樓主菊花嘅情況

留名跟進

.
o
O
(O)

*> O

好恐怖

又係gay post

插到你射

呢個可以裝假狗, failed

留名等睇係你女朋友試緊你會唔會出軌

如果係條女試你已經衰咗
仲同人傾咁多句
一句都唔回 block咗佢算鳩數

死硬 出事

中伏

樓主死左？

就算係女既都可能有愛滋

係咪樓主條女特登黎試佢

gay

留名睇下場

屌啦開完post又唔更新情況

劉明睇條女之後#metoo

放錄音上黎就信你

樓主我岩岩睇完下面個post再入黎
覺得好似 個邊樓主係話會撩啲朋友既男朋友

你地男朋友屌得我好爽啊

樓主屌緊女啦？

Mingming jimjim

ming?

戲劇性展開

樓主係咪已經屌緊條女

Ming ming

有哂對話證明

遲啲話你知點解 到時搞完同你講有aids

樓主消失左 定比人拉左

佢約我聽日夜晚出黎，出唔出好？

live

驚咩，梗係出，睇下佢係邊個都好。

報定案俾女友聽

如果你無女既話 睇下都無妨

ming

完

好淫

SP唔是咁識的

巴打好靚仔咁

覺得係你條女試你

你女朋友扮其他女引你落搭

老閪都出啦

似係你條女搵人裝鳩你 小心

問定佢要唔要mycard

F5

lm

Lm

白衫黑bra

#metoo

結局可能是抱起你屌

這些機會不是屬於我的

點搵到

LM

點搵到架

擺到明試緊樓主啦
邊有人咁搵sp ga

點睇都伏 maybe 你女朋友test你

冇下文啦？

起唔起到其他相

po主人呢？

大姐Ming

冇啦

樓主呢

好可疑

cls
呢排咁多女走去做雞

真係女咩 仔黎架炸

痴撚線

即係點

樓豬有咁鳩痕咩？

好似見過張相嘅

花名啊Ming？

😂😂😂

2部手機

On9 佢搵假相都搵個唔出名㗎啦

分分鐘係你條女試探緊你

屌你鳩痕都check下張相先啦，仲要有女既，醒少少啦

睇下你條女有無follow e個ig

仙人跳 or 點數黨

極大機會

醒啦柒頭

偷張背面圖有幾難
叫佢影正面圖睇下

樓主好柒

咪去啊 實係玩鳩你

個個puiki有睇連登架 佢snapchat成日cap連登post

但佢2邊都未有澄清

樓主比個基佬抱起屌緊？

唔係呀嘛

你有女既 就襯依個機會撚返佢轉頭

睇完佢ig, 真係睇唔出會搵sp, 真係雞全部都係雞

樓主諗定點同條女解釋

一路好走
巴打準備跪玻璃

雞會收錢
佢係cheap過雞

樓豬冇撚腦

明顯偷圖

一係男人，一係條女試你

連登仔既起底功能真係高深莫測

樓主想剪j定插屎眼

電腦顯示有七成機會係條女試你

其實樓豬講完
就係知果張係偷圖相所以先話完
應該係假搵sp
點解大家會屌樓豬呢
應該支持樓豬繼續玩返佢轉頭
係時候搵定素材

樓主仲要失蹤左

岩 應該點玩佢好？

樓主今舖真係要多謝一眾巴打搗破由你條女成立嘅詐騙集團

問佢要幾多點

梗係答佢要呀要我條differentiation唔係要識做你可唔可以教我

到時人財兩失呀

我信唔係puki 佢都唔識我 加上佢都唔係17歲

試緊你喳 唔好制

仲玩乜鳩啊 你都話過去人地個邊 你點兜

live咗

你唔係諗住解釋話一開頭就諗住玩鳩人啊
你已經返唔到轉頭 再見

支持樓主玩番人

.

唔答都答左 點算好

女朋友試你咋

係咪你玩我啊 唔好恰鳩毒撚

標準對話：我好愛我女朋友

唔通香港都有youtuber玩捉姦

高級借刀

都已經開左個頭 吾係吾玩埋佢啊麻

唔

去到聽日咪話我玩你咋

幾抵菊花都要玩埋先啦

吾你老母呀吾

其實樓主會唔會好奇出到去會見到咩人 定係就咁叫你去7-11買點

樓主想係呃錢定俾女友試

樓主有冇女朋友？

有你就仆街了

唔係呃錢又有得食 得唔得？

lm
等睇爆菊花

[img]圖片網址[/img]

如果真係你條女試你 你咁樣答已經衰撚硬
反正都洗濕左個頭 樓主去馬啦

利申 有女仲識SP正仆街

分分鐘另一邊係男人黎 樓主千祈唔好flirt人

好明顯佢條女or佢條女d fd夾埋試佢啦

我係你緊係話帶埋女朋友一齊得唔得

借刀

仆街了 真係識呢條友 如果係偷圖試探咁佢真係無辜
剝花生

你估佢平時真係叫Ming咩

可能真可能試探可能借刀 甚至被人拎電話玩 或者True or Dare輸咗

甚至係有男想追你女友 搵條女試你再同你女友講
睇你點睇

我唔會鼓勵或反對你出去 睇定啲喇巴打

祝一路順風

黃腳雞就黃腳雞啦

跳你老母人跳咩 死返中國啦大陸仔

屌點解仲有人覺得人地會信依啲on9野
無lala 3唔識7 問做唔做sp

屌咁快踢爆

例如有鳩？

放個電話號碼出黎，等全能嘅連登仔探路，我願意冒險一戰

如果樓主有女
就咪阻人去死啦

同佢講話想要SP但唔想要你

擺底條撚你可以走喇

留名等樓主買點數卡

係識圖果個定 玩鳩我果個？

留名睇中伏

其實係我好撚葡萄樓主

強帖留名

樓主9成比FD/女玩啦,有咁撚荀條女咁正送上門比你食咩,用下腦都會SAY NO,仲要有你電話而你係唔識佢?

岩呀

介紹比你好無 棍撞棍

樓豬真人其實係咪好蠢
你估連登仔真係全能咩
你電話又唔放
人地係偷相玩你嘅 我地點鬼知邊個玩

留名睇樓豬女朋友拎住呢啲wtsapp質問樓豬
偷食啊拿 想要sp咁開心

樓主有冇女？答咗先

小撚心佢轉個頭告你性侵佢啊。
依家啲女唔做慰安婦真係浪費。

九成熟人/女朋友試探你

利申：瀨過野

Live

樓主唔洗灰心住 可能係肥芝D FD姐

九成比fd撚緊
中學雞時撚過fd 個時撚到去約出街既地步了
但唔忍心就收左手

咁仆街

除時你係你女朋友搵黎試你

聽朝搵女朋友 順便睇下佢反應
晏就放段錄音出黎

如果係你條女試你既話 襯呢個機會飛左佢就岩
呢啲女唔要得

Cap圖比女朋友 同佢講一齊玩鳩條女
問下佢想點玩

正wo

請善用起底功能

Can't agger more

屌 去到10幾頁樓主都唔講自己有無女

驗眼啦傻閪

連條女張圖都冇，都仲可以討論到咁多頁

你死啦

追到live

不如樓主去驗下個腦

鐘意樓主 想同樓主做下愛 都要俾你post上網

做愛都要驚比人呃 樓主射到停唔到個陣
就知當初幾on9

9成9係,知佢電話號碼又講到咁收收埋埋

樓豬嚟
擺明係伏
留名等睇見到嘅唔係sp
係你條女 然後同你講分手

想睇樓主出去反釣魚

笑撚死，睇睇下見到佢叫呀ming

但我以前中學有個女同學都叫自己做阿ming 仲幾令女

臭雞真係冇樣睇

唔好撚屈人拉

如果係女朋友放伏

真係女朋友放伏嘅話
唔可以俾佢有下次
我ex就係咁試上癮
最後頂唔順分手

佢試你，你鳩痕上左當炸？

做乜鳩
條友係男人又會用女仔相？
條友係樓主女友又會叫自己做Ming，唔改得女性化D？

乜 冇女朋友 唔可以有sp咩

為時已晚on9樓主仲要上黎公開問 根本就句句都顯示想試 會覆已經死得
仲要 周圍講 以為 上黎講會無人知 太on9啦
受死罷啦 柒頭

on9發撚緊夢咩 以為自己好靚仔? lm睇你仆街

樓主弱智架嘛

呢家已經假撚到 假圖發現埋 都唔撚信邪 咸濕又on9
等睇仆街 花生 睇人仆街最開心

天真到

聖誕前先分手

中學雞

令你老母

劉明跟進

好撚弱智

問佢買唔買倫敦金

其實樓主有探求真相嘅精神，基本上唔可以抹殺，
樓主死得啦，等睇女朋友點講

叫你收皮咋下話

點解要收手

機會黎啦飛雲

推左兩日仲係咩都無得睇

呀ming

佢地今晚有約
等花生

樓主有無事
btw屌你地洗十幾版話係試佢，樓主都無理就知佢趕住柒

等我ig問條女係咪搵sp先
如果係樓主盜相 樓主你會好撚麻煩！！！

屌你醒少少啦

真係好不安好唔舒服
識佢咁耐 都唔知佢係咁嘅人

我都以為佢咁純
識咁耐都唔知

SP意思會唔係Sell P(保險) 咋？

一句情慾短訊都冇 好明顯唔係Sex Partner

我以前中學都有 仲要

樓主仆街死 有女朋友仲想屌其他女
垃圾 人渣 社會敗類

留名一身蟻

究竟依加點？

錄音呢

十鳩幾頁仲未有條女正面圖

緊係快快手cap圖比條女睇話點玩尻佢好

無live你呢到就會有百鳩幾個人想做樓主so

唔識睇ig?

約佢7仔等再叫佢買點數啦

低b仔

其實樓主有女朋友使咩理條友

重點無人覺得有問題

你係樓主女朋友？

社會報復者

我中學師妹
樓主係借刀定係俾frd玩咋

做乜撚

Ming Ming

約出黎睇下佢乜水啦

ig d 圖咁似之前高登 lucky star
係咪同一個人嚟

堅定流一件事，屌唔屌又另一件事

唔係借刀
真係嫁

左手打俾右手點中伏？

撚下冇所謂
真係信就on撚9

假膠毒撚刷存在感都好信

宜家已知條友偷人圖 可能扮女仔 玩鳩我
問題係點玩返佢轉頭

剛剛睇到有新聞話有毒男想用8草野玩雙飛

證明香港真係好多弱智,小小防範都無
咁易就比人釣到
樓主真係痕就去叫雞啦,起碼斷正都可以扮卧底

叫返佢買點數卡

直必？

你仆街了
除左女朋友邊個會咁得閒撚你

跪玻璃啦 傻仔

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫，
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬。
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白，
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞，
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！
毒撚，Are you ready?

佢4樓個POST"真係唔知 傾下先知"
已經顯然易見佢起碼有一半個心信自己咁特別,可以吸引到人一開波就同佢做SP

垃圾樓豬開垃圾post

一係左手send比右手刷存在感

屌你老母樓主真係好撚on9
又要扮玩返人轉頭釣人出黎
其實個心就15/16覺得可能真係有女想搵佢做sp
咁樣就進可攻退可守
所以就繼續扮玩人地
又唔同自己條女講

真心垃圾到極點
又要做狗公又要扮清高

#左右互搏

仲柒唔夠

冇上到
分手係因為佢真係乜都鍾意試一餐
啱啱一齊嗰陣就叫我唔好愛佢又係咁玩野試反應
又話自己食煙又剩
事實係聞到二手煙都咳到死死下
叫我落街幫佢買M巾
其實根本就係想試下我肯付出幾多
最後進化到唔俾我同老豆老母講佢搵到工
想睇下兩老會唔會睇佢唔起

樓主你收皮啦屌你老母
自己有女朋友都心郁郁想搵sp
發現柒撚左仲死兜爛兜想玩翻對家轉頭
希望你條女早日同你分手

呢d女其實唔錯

對得耐會好累

飛得好 太on9無野搵野黎搞

好條撚咩
你日日見到佢都好似要考試噉
佢test唔到你, 你又要驚下一次佢又點test, 會唔會中伏
佢test到你就重死, 又要諗點氹佢之餘你個心重驚佢下次test到你又要點面對
同依啲人拍拖根本就係本末倒置, 原本係開心都搞到唔開心
就係你依啲人合理化港女嘅暴行, 培訓港女出來

靠個屎忽認人

睇得出樓主真心想食 兜唔到啦

根本樓豬就想屌免費西，點知發現左人地用假相喇，就扮晒野話要玩返人轉頭，跌左落地都要拿返喳沙

祝你女朋友發現左，早日同你分手

樓豬咁撚蠢真係死撚左佢把啦

你自己鳩痕就鳩痕啦 扮咩玩番佢轉頭 唔好影衰男人

樓豬幾時約佢出黎棍撞棍

犀利

有live 我信

小心俾人反告性騷擾

你條仆街仔 枉我跟咗你咁耐
我個fd試一試你就狗公到咁
對你好失望

你身冇屎 見到呢啲唔覆
就試幾次都冇影響你啦
再講試多幾次就冇癮唔會煩你
明顯你上撚左當 就話頂唔順
飛得好呀 唔好害左條女

梗係去馬啦

就算出到黎先知係你條女試你，你大條道理話，我一早就知，而家係睇你想玩幾耐

屌番佢轉頭，話佢對你無信心

樓主有女仲覆呢啲
女朋友唔介意？
利申：男朋友會主動自覺無視/直接比我處理

你睇左我#382個回覆點解分手先
唔好剩係活係自己個世界
拍拖係要諗吓另一半感受架

自己衰鹹濕仲要人幫你諗計玩返人？冇撚嘢呀嘛

到時話
我同條女講笑姐
你何妨唔係同我講笑
唔通你 真係 想我扑條女咩？

分分鐘你條女派個人試你

又咩諗計 又玩嘢
好心 簡單直接 我有女友 no need this shit thx
自己衰鹹濕 還要人出計
人不笑狗也吠啊

男人緊做到你女朋友做唔到啲嘢

set佢電話睇下佢有冇snapchat先啦

睇黎又炒食

車

炒左啦，icon都係偷圖
差在係女友試佢定係呃錢

諗下點會有條女問要唔要sp
一係條仔撩佢先
同埋有sp都唔會quote上黎啦

宜家出緊旺角接佢 ，佢話叫我帶佢去九龍灣影相 點睇？

樓主小心

去九龍塘咪仲好

樓主根本就無女

勁呀CHING

一身蟻

有女朋友仲要就買樓結婚都要咁 你真係好仆街
希望樓主女朋友睇到呢個post

等睇去到見到女朋友

LIVE

你搭緊十月十八日嘅地鐵去旺角呀？

自編自導自演

繼續吹

樓豬幾好戲

一開頭話I CAN HELP YOU THAT YR GF CANT
佢又知你GF 唔得既

睇你仆街，樓主唔好後悔

呢個真

此post已完

最佳導演, 編劇, 男主角, 女主角
樓主

唔係最近先有條on9仔俾人昆左出去打一身咋咩？

屌你老母係咪連仔請你上黎作故仔加流量架屌

lm跟進

份報紙

玩大左 諗住post相話去接佢 然後執左幾劑等大家收聲

點知一開始post相果part已經柒左

電話號碼係
XXXXX22X

對面西裝友好似唔錯

小心比人#metoo 你

唔會係4同7
其餘係0135689

撞下撞下有圖好快出到

1?

X8X8X22X

巴打磨擦力

此post 已完

柒撚到

好緊張

一陣你女朋友搵埋你啲襟兄弟出黎打柒你就好笑

Game over la

屌佢而家又叫我去旺角東

仲扮咩

真係嫁

樓主要比人玩了

留名，好想樓主屌女

宜家等緊佢 應唔應該匿埋一邊睇咩情況

匿埋啦

你有冇紙筆呀？
有的話而家行去旺角東個站牌下面
由五位唔同嘅巴打出題叫你寫乜你就寫乜連埋旺角東站牌自拍
我地咪信囉

呢啲垃圾reply都咁多正評係做乜鳩？咁多狗公定娘娘？

記得帶耳機，唔對路好走

sor 睇錯電話個1係無底線

一張假圖就推翻哂所有野

仲未計佢八分鐘內由旺角站去咗旺角東連埋影相post相
佢應該係跑步好手

賴係玩live咁影相
仆你個街唔係影頭條就影馬經 雜誌 再唔係就地鐵站

連登特別多on9仔

睇下佢有冇收埋支棍

講故台

可能係你女朋友嘅老母

作野死全家

樓豬係假膠

笑左 難分真與假

會唔會阿嬸咁岩等人咋？
樓豬打俾佢咪知係咪阿嬸聽囉

假膠狗

一路好走

其實係咪條女係到自pub

比電話啦咁

樓主小鮮肉

收皮啦十月十八

cls

柒

樓主refresh下連登應該會見到自己個樣

xx9x322x

好一招空城計﹐依家反客為主

等睇樓主柒樣

樓豬正仆街 有女仲咁撚樣

笑撚死

68983226？

6X9X322X

似68983220/6多啲

求奇影條女 左手send 右手喺度作故仔

Puuiki bb老左咁多既

68983220係有
但唔同相

傻9，去食蕉啦

明顯假膠

道高一尺 魔高一丈

負評上一頁

連登咁撚多精神病人

有乜可能會叫呀嬸黎 一定係樓主女友叫既

屌完分分鐘收返你幾皮野

好撚柒呀

2部手機，好羨慕

低級故仔...你生活好無存在感？要咁黎引人注意？可悲！

哇。。。姐係點

樓主比呀婆夾左去開房

作得幾好, 幾好笑
姑且畀8分你

係都打電話confirm啦

好假

68983220
？

Blocked

成

假膠

咪臭係

垃圾

似68383220

樓主咁揚
有得食都變無得食啦

咪係 樓主出發點已經衰
Post 人上檸檬
比班毒撚話出去實比人呃 搞到樓主都覺得係
搵到條女ig 實有人俾樓主個post佢睇
現在出到去真係俾人撚
跟哂眾巴打劇本玩

樓主可能仲覺得係人地出發點係玩佢
本身大膽 唔post上呢 出到去 可能條女已經比你射到停唔到
就算人地玩你 只不過係圍內柒
現在係自己攞呢柒

條女好識玩啊

搵SP係咁架啦 放人上網
抵你無閪屌

真係好搞笑 傻西小心比人放番上黎

I need short put

blocked

Show Blocked User - 蘇亞雷B

上面一張假圖 已經唔使再睇個 post

Whatsapp如果無加個個人既電話唔係會顯示埋+852？

但睇到份報紙真係笑到我

毒撚真係好痴線 咁都要搏存狂感

你條撚樣唔係以為人地真係女仔下話 前面有咁多巴絲打已經提左你 你就當正自己係被選中的孩子 唔聽人講 你鳩痕就鳩痕啦 有女都搭哂糖咁 跟本就係狗公黎
哩家仲話玩番人轉頭 你唔係以為人地會俾你玩到下話 柒左就潛啦 仲要衝出黎揦番揸沙

exact7ly

笑死 樓豬到底有幾鳩痕 有女都仲去

邊位巴打釣自己友

樓主根本冇女 😎 樓主只係一個刷存在感既A0毒撚

浪費時間

電腦分析，65%係 68983226, 35%係66983228, 唔係68983226 就係 66983228 !

點呀開估未呀

等睇樓主俾人放返個樣上黎

唉傻仔

抵撚死

match

又曲線丄位

上

莫名其妙

轉左icon
普通樣

圖呢

明顯係樓豬set人個名做堆號碼啦

ray哥系咪落zentral開擡果個傻9

好無聊，自己同自己wts作故仔

樓主假膠都算

最好笑係有人信得黎仲長篇大論解釋樓主點解食唔到女

3220定5220

想叫你skype炸 想太多

可能又係用假相

假膠自己作故仔

究竟有幾低質嘅會員先會信佢